# Ангулярный модуль простого конфигуратора

Позволяет инжектировать конфигурационный объект в контроллеры и т. п., получив его в конфигурационной фазе. Пример применения см. в [другом репозитории](https://bitbucket.org/ruvor/liferay-base).
